# Создание плагина для MyBPM

1) Установите утилиту “gg”.

curl https://raw.githubusercontent.com/greetgo/greetgo.cmd/master/scripts/install.bash -sSf | bash

2) Создайте проект с помощью установленной утилиты.
   Введя команду gg появятся дальнейшие возможные продолжения команды.
   При каждом нажатии на enter вы увидите дальнейшие подсказки. Следуйте предлагаемой инструкции.
   Примечания:
   - project_name не должен содержать префикса mybpm-plugin. Например, если проект называется mybpm-plugin-jusan, то название на данном этапе вводите jusan.
   - для создания плагина используйте тип mybpm-plugin-templates
   - указываемый порт - это первый базовый порт, для остальных вещей (фронта, бэка mybpm, кафки и т.д.) будет использоваться базовый порт с последующей инкрементацией (пример: базовый порт: 5000, порт для кафки будет 5001, для монги будет 5002 и т.д.)
При завершении команды ключевым словом go проект начнет генерироваться
Итоговая команда:
gg new project <project_name> mybpm-plugin-templates main -port-base=<port_number> go
   

<b>Описание архитектуры плагина и его разработки в процессе</b>
